連登真係平行世界

明明現場士氣好好

由維園比人清場，中環再聚人
取消不反對通知書後
又係尖沙咀再聚
換街坊裝又再屌狗
和理非做到咁仲想點

推

首先唔好下下兒登，大家都出晒去，留低五毛係度帶風氣好正就常，你開post 問點整治五仲好

點整治五毛*

無比人ddos，大家明啦

你都識講啲人出咗去，留係度嘅會係咩人

呢幾個鐘都冇上過lihkg

想問發生咩事？

你

即係成個連登都係五毛,光復連登,時代革命

光復連燈

手足出晒去d一毛咪走出黎搞三搞四
次次都係咁

大家都知夢境入面上網都成問題，咁可以一直comment嘅人會喺邊呢？

你諗下仲有咩人會係分化登開 POST

今日大家都好叻叻
香港人 反抗

風向：

屌冷氣軍師
屌和理非
屌泛民 / 公民黨
屌前線唔殺狗 / 打狗
屌人嬲完又返工

成班放負撚最勁

光復連登

有出街既人根本唔會睇兒登

幾個月來都係咁
無DDOS就成版都互屌

AGGER

3點半開始聚人，4點開始清維園，其實今日係好多人

從來連登都係小眾
係政府ON99以為咩大台
你睇呢度D分化撚同出面FB世界差幾遠就知

求其搵個10幾萬LIKE嘅PAGE
邊度搵到人分化?
連登活躍幾極咪3,4萬

連登is not大台
唔好以連登作準

真

問題係屌狗對我地有咩得著

唔好下下覺得人多屌狗就好風光

利申 啱先瞓覺發夢有份屌狗
但真係唔知有乜佢用

夜晚返來光復連登

唔洗狂屌自己友

係班狗仆街

係維園行到遮打花園
去到已經坐滿哂人

呢個真係勁撚乞人憎，岩岩返到屋企見到有幾個po係呢d，見到係幾個鍾前開po，哦，明撚哂
有無list可以list哂巴打你呢堆類型po既樓主係邊個

睇live都知完全兩個世界
成個熱門都係5毛分化黑警失敗撚
熄咗佢好撚過

可以一直開post嘅會係咩人....

有咩事都睇TG啦
睇連登係你發夢嬲緊政府嗰陣再比人激多幾錢重

其實屌狗=消磨緊自己意志
應該要積極咁諗 做咩先真正威脅到政權同班狗
無效果嘅就咪鬼做

up

睇完幫手推啦大家

遊行都無效果wo

唔通企定定唔出聲？

啱啱手足都唔得閒出po啦
出得都係冷氣/三毛

唔好被分化成功
大部分冷氣軍師都有出去

連登已經無用 大量五毛入侵

噤今日有咩問題 你講？

甴近平

原來你所謂嘅士氣好好，屌狗
換來俾人拉咗至少200人
做到咁樣已經覺得叫好

總之一毛話唔殺狗唔罷工就係垃圾
btw今日尖沙咀有打狗救咗2個人

好多唔係人，係狗。用來分化，攻擊他人2同散佈失敗情緒。

你坐係架車黑警都會gta咁入黎拉你，我地控制唔到

希望今晚大家圍爐改善！

不割蓆，不分化，但要改善！

truth told

不完美 可改善 不割席 不分化

不自爆。

其實今日有啲似Dunkirk 2.0
由維園開始清
路上都重狗
大家搵方法去中環
最後去到中環 好似番到屋企咁

你咁講，果個鐘數既連登仔都係5毛啦

巴打你灰就抖下，暫時唔好上連登，休息可以，唔好放棄，加油

仲有冷氣撚

覺唔覺呢幾個鐘少咗甴近平？

兄弟爬山

係現場就算有網絡都唔得閒上連登啦

好多人就係想我地一蹶不振，唔好上連登半日一日，唔好被利用，被打擊到

真・平行時空

曱近平
我認同超級平行時空

五毛唔敢講甴近平

係 大家都出晒去
呢個時間得閒開Post既係咩人自己諗

真係好成功！
人性鬥贏獸性！

連登根本無人出去
出去既黃金時間都開到post
就知成班冷軍

仲要屌今日港島

九月尾港島唔掂所以搞分區
十月頭分區唔掂所以去九龍
十月尾九龍都唔掂又去返港島
而家又話要分區
佢哋有冇諗過根本唔係地區問題

[現場]20:23大欖隧道轉車站大量狗隻捕手足

幫推呀

唔好再去港島 今日修頓

其實係魔警變到更瘋狂，咩地區都會狂包狂捉

而家先至得閒上， 正常如果有出到去嘅都未必會有咁多時間上連登， 可以長期係咁回覆，狂推嗰啲多數都係冇出去， 雖然佢哋可以睇到好多直播嘅畫面， 但係有陣時現場嘅嘢真係現場先知， 佢哋可能睇到a，但睇唔到b同埋c嘅嘢， 所以會有種錯覺。

唔係怪責手足唔出嚟， 我相信唔出嚟總會有佢嘅原因， 可能會有苦衷都唔定， 但睇直播睇到嘅嘢係相當有限， 加上一啲立心不良嘅人喺度亂放風就會好容易畀人哋感染， 例如喺人哋散嗰陣時先至影相然後問人呢， 唔知嗰啲人真係會以為好撚少人去， 其實可能十五分鐘之前嗰個位係滿人嘅只不過放咗tg啲人走哂。

正面

光復連登
重點係見到勁多戇鳩無聊post

成班冷氣撚唔會出去

咪係度屌下人扮智者

大家好勇敢

如果上到網嘅都會睇TG或者覆whstapp先， 有陣時喺現場上連登， 係希望睇下有冇啲乜嘢重要嘅資訊，但係好多時會見到有啲好無聊嘅罵戰阻住哂， 所以我習慣行街比較緊張嗰陣都唔會上連登住， 回巢或補給嗰陣時先至會上。

曱近平

五毛最鐘意係人地打緊仗時就搞事架啦

U

現場撚有network上連登咩zello都唔係成日收到
回得po嘅都係冷氣軍師分化撚mon po狗網軍三毛

和勇不分
齊上齊落

唔好咁都拉啦

出去就上TG啦
上撚到連燈咩

手足都係想比建議姐，大家互相接納啦

新界/九龍啲警署?

一向行動期間，連登當廢話就可以

啲人去晒街，啲散水撚，失敗撚，五毛仲唔仆出黎

出面好多失敗放負post唔會係想比建議
而且連登檢討同比建議從來都係事後做

多謝和理非

五毛係咁啦
仲可以做咩

警察一路放催淚彈
廣泛地區受到影響
敬請市民注意

agger

最多直播戰士 軍師 次次多人活動 即便上到連登都唔會講啲無用廢話啦

其實我地引晒D五毛黎方面其他手足做野

唔撚洗理果啲post
出晒去邊得閒上連登

出去仲邊得閒玩連登

Push

太古城大把後生仔喺uniqlo同埋睇緊戲

睇直播係連登指揮大局

出黎仲有人開連登？

啱啱行咗中環一帶，
破壞力強過 黑警無中途禁止既 遮打或愛丁堡 既和平集會解散後好多。

好波
禁止和平集會吖嗱

利申 ： 經常有參加遮打花園同愛丁堡廣場嘅和平集會， 集會後現場一帶經驗豐富。

真
好多人係維園避狗行到炮台山
就算沿路好重狗都搵路過中環

所以咪要諗
宜家港島集會結果都會咁
真心成個島咁佢要玩圍捕好易
除非上山下海

真係一上見到呢d po就唔撚想睇

正視聽 關於11月2日 修頓球場被捕人士

坦白講高登連登其實呢個社會度係少種嚟㗎咋

我哋支持民主自由冇用呀

亦都多謝勇武

大家已經溶為一體， 各司所長。

撐警狗又出黎鳩up

大家知咩事就算啦，都唔係第一日啦

]同我十冤九仇喎

一早唔睇連登post
比啲狗同五毛滲透哂

所以佢最後都要禁止埋中環嘅集會囉，

多謝大家嘅堅持。

好現象嚟， 睇到大家既決心。

有出去既人跟本都唔得閒睇連登

唔好覆， 唔好理佢哋就得。

其實出左去就唔會睇連登，簡直係兩個唔同世界
仲要今日東西夾擊 黨鐵重防，大把和理非勇武掛住走，連登搵鬼睇咩

Lm

尖沙咀？
你唔撚講
岀撚左去旺角啦

成功？
成班人走上山 球場成推人被捕啊屌你老母

根本唔係地形問題, 係心態問題, 帶mask 就係比人放TG時候都可以進攻。而家係放tg帶mask 走人。幾時先有進攻呀

[行動] 黃之鋒：國際戰線要人，112警暴集合tweet，請廣傳！

安全番到歸請幫手推

推
和理非今日好努力，我感受到

香港人好波

冷氣房

岩，但引時有手足情緒低落，即刻出反省post難免會有情緒夾雜

我根本去唔到中環

但係成日有鳩跑

一有少少恐慌情緒 就好易係人群中發大
有一個跑 成堆人就一齊跑
但係明明後面咩事都冇 啲狗一直站定定

呢個心態上嘅問題 點樣可以改？

冷氣房ot緊

不如叫連仔喺時事台開多個分頁
將啲喺大遊行時出嘅 post 放晒入去

因為剩低都係五毛

鬼滅之刃 原來日日係香港發生（含劇透）

睇TG資訊好過啦

其實以前一路都有五毛,以前連登係中日台韓黑人同性戀環保港男港女父母公屋私樓窮人南亞咩到插一餐,引你同全世界互屌等你團結唔到,
係6,7月空前團結先壓住咗啲負面同分化post
所以6,7月先係特例,而家只係開始回復"常態"

其實係

以前既五毛唔係針對遊行示威
而家個班係

根本就唔應該即刻出反省post

[行動] 黃之鋒：國際戰線要人，112警暴集合tweet，請廣傳！

安全番到歸請幫手推

係屋企睇得最通透

頭先有去跑步
係好撚攰

但大家都知目的地係邊
唔覺輸乜q

上兒登 勿認真

落場做左次撚狗隊
完全感受到大家個種士氣
TG放題都散完轉頭就聚返

tui

岀左去嗰班點會有時間上連登

係真 出面街坊氣勢如虹 行完上山再落遮打
邊行邊同大家講 「咪當行下山囉 練腳力身體好」

on9仔又係度怪和理非比黑警包抄濫捕

最主要都係班悔氣撚

落場既人唔會開post

開post 既人冇落場

所以士氣差天共地，覺得就黎輸既人麻煩出一出去遊行睇下人數先再開負能量post

拉左200人都話好

對啦，200個condom

嗰幾個鐘出過po嘅人要擇名觀察

上child登勿認真

太多失敗主意

屌狗其實唔係用屌
要攻佢地內心
換佢地角度諗下
男人老狗搞到老婆仔女唔敢話自己做警察既出街又驚俾人屌

所以各位一定要堅持，無論幾難捱

黎明之前既黑暗，一定係最撚黑暗

喺出面只會睇tg

cc台就多餘啦

真咩人先會咁得閒喺度開po屌手足 搞分化

甴近平 曱甴蝗 曱甴平

PUSH

花生友多

係尖沙咀好多手足上前

但大部分都唔係好知點解自己要上前

但一有咩風吹草動跑走晒，今日又係咁

講左唔好圍狗屋，最後警察一路退一路追上去

叫大家退後d又係無人聽

習甴曱

我都係岩岩先得閒上連登
希望各位手足平安無事

推 多5毛

已經好努力

夢境係好似inception 咁樣

係咁被狗撚
我真係唔撚知邊到成功啊
和理非都可以成功
但今次係失敗

PUSB

呢個真
太多五毛同悔氣撚
成埋好耐無發言account出哂黎
連仔幾時強制logout

打不還手，望住隊友一個個比人拉走。

士氣真係幾好喎

廢柴永遠睇人地都係廢
叻既人永遠睇人地都係叻

push

出街上連登就可以搵到邊D五毛係到出po帶風向

和勇都竭盡所能

次次都係架啦

聽日有咩做

真心

得連登有分化割蓆互屌嘅情況出現
大家都知咩事啦

出咗去都睇tg channel啦屌你班mon po狗